Asus bios setting介面, grahpics card 超頻問題一問

用緊asus motherboard 去到bios setting 既介面唔識邊到教overclock d frequency
用msi 既after burner 打算較超頻
顯卡用緊Gigabyte GeForce GTX™ 1660 OC 6GB GDDR5
core clock --> +125Mhz memory clock-->+200Mhz
諗住超少少 新手第一次整 因為未張握到d 溫度個d野
但由於第一次係bio setting 較野 唔知可以係邊到較d core clock memory clock
有冇巴絲可以幫幫拖教我?

題外話: 部機其實係咪唔洗較都可以好順咁玩到Apex?? 唔知點解入game 仲係有d lag

用左Geeks3D FurMark, 較完超頻 開完幾分鐘都穩定係69度左右
其實係咪應該比佢run 成個鐘試下

你成部機既spec 係點?
正常黎計1660ti 玩apex 應該都算幾順
1080p ultra avg. fps 應該都有100左右

Geeks3D FurMark主要都係用黎睇下性能分別同埋穩定性
多數你燒30 - 60分鐘左右就可以
可以睇返溫度既變化同埋會唔會有reboot / blue screen 出現

主板冇得超GPU架喎

同埋lag唔lag 唔係齋睇FPS 要睇埋frametime 可能你調低少少core mem clock 再較高張卡既風扇等佢冇咁熱 有時效果可能仲好

明白 但請問係bio settings 既ai tweaker 到點較 graphics card d overclock
上網睇左好耐 都冇人教過點較

Display Card 可以喺Bios overclock?
留名學野

GPU要入Windows用Software 超頻，ASUS可以用GPU tweak II, 不過用翻MSI Afterburner超都得
個人覺得Afterburner好用啲但我張ASUS ROG用Afterburner較唔到風扇轉速所以先焗住用Gpu Tweak

beta ver 唔係set 到咩

巴打可唔可以講多d 虛心請教

姐係afterburnner 可以較超頻setting 咩
我以為係用來test 個超頻幾多渣
可唔可以講多d

超CPU = BIOS
超GPU = 用Software e.g. Afterburner、GPUTweak
點解會有人入底板BIOS超GPU GPU唔會受底板BIOS控制

明白了 知錯 唔怪得點搵都搵唔到GPU overclock setting d 人留低負皮就走 幾高尚 多謝巴打解答

唔該巴打

你部機散熱ok嘅話就搵盡TDP同埋溫度限制先超啦，仲有超完Core clock先超Mem Clock，唔係出error嘅時候你都唔知邊樣出問題

其實點知graphics card溫度限制 我冇咩sense
用afterburner 較core clock 個mhz 既極限前小小run 到半個鐘至一個鐘，咁依個溫度就係限制？？
定係上網搵下張卡既溫度限制係幾多 跟返依個溫度去較返個clock?

Temp Limit 就係溫度限制，例如你拉到八十度 張卡去到八十度就會降頻Run
Core Clock可以拉到幾多就睇你張卡嘅體質

明白曬 感激
最後一條TDP 係咩來 有咩要注意

TDP - Thermal Design Power
Default 通常100% 假設張GPU Full load 係200W，喺afterburner(或者其他GPU超頻Software) 嗰行拉到125%，Full Load嘅時候就係250W左右。一句講晒拉高TDP有利超頻，但同時熱啲。

唔該你 獲益良多

我上面咪講咗囉